真係著緊又點會咁

Arm ar

Bam

死得未

咩事啊樓主？